想搵Taylor Swift 忠粉

Taylor Swift紅左咁多年 唔知呢度有幾多佢既粉絲
近呢4 5年佢都經歷過大大小小既新聞 正負面都有
希望可以係度識到多啲 Swifties

係佢8.23出新碟前 齊齊分享下大家對佢既熱愛程度

之前好鍾意Taylor
不過我聽到red隻碟之後就無再追喇
但係仲會聽舊歌
好鍾意Begin Again

樓主有無特别鍾意邊幾首？

Red真心好好聽
無攞到Grammys 真心可惜

Red最鐘意係The Moment I Knew
Speak Now最鐘意Long Live 同Ours
Fearless最鐘意You Belong With Me

1989有首New Romantics 都係我既最愛黎

想問下點解無再追呀？

由出道開始就好鍾意佢😍😍
每隻碟都好喜歡，無論係咩style都好有佢自己既味道同風格
同埋聽佢啲歌真係幾時都唔會覺得厭同悶

咦 睇黎大家年紀都差唔多
我識佢第一首歌係you belong with me
亦都係我第一首聽既英文歌

只此之後就好鐘意佢
我唸我有20%既英文功力都係靠聽佢啲歌學番黎😂

最初佢由country轉去pop個陣唔係好慣
之後聽耐左 又覺得好好聽
佢做到唱咩style都好成功

唔知絲打有冇睇過佢live?

我諗佢係Love story 個個look應該係唔小人細個個陣既女神

出道開始鍾意 不過1989後就放棄了
歌風轉得太多 完全唔再係以前既country pop

係超級純真既女神
宜家都唔差 係多左幸福肥

係米reputation太黑暗聽唔慣？

1989已經變左純pop
Reputation就棄左了

依家好bitchy

Red 係我Taylor Swift咁多張專輯入面最鐘意嘅專輯
但係到後面啲專輯轉咗pop之後就冇咁鐘意聽佢啲歌
佢以前Country girl 嘅風格係最正

1989張碟之後開始變得bitchy

我都鐘意red , 1989 同埋love story 既TS
依家佢真係太美國重口味風格....

我，由15歲追到25歲

無可否認佢country style係最成功 最吸引到粉絲既時代

無論係1989定reputation 對佢黎講都係一個好大既轉變
不過佢一有concert 就會搵一段時間係得佢同結他😍 始終都保留番一絲acoustic既style

各位巴絲宜家聽開咩歌呀最近？

我唸我係14/15追到宜家24

大家都係十年老晒
但首新歌我麻麻地

Shawn Mendes啲歌都唔錯

Shawn Mendes正是我男神
超級欣賞佢細細個就係屋企自學結他 拍片擺上vine 再到出唱片 巡迴演唱會
超級成功既例子

好期待10月去睇佢live

佢過嚟香港咩

之前country music 唔係美國口味咩

想問下你地覺得佢係VSFS係咪咪嘴？好多人都話係 話佢個陣唱歌唱左半首 其他都係咪

我意思係佢依家太濃妝+ 垃圾pop style

呢d叫 mainstream music 呀

新手唔識點形容 thx

我唔知佢音樂係點
但taylor swift對腳絕對係世界級

佢去澳門開呀 佢live又係好正

唉其實成個歐美pop style 都已經變到好普通
好難得仲有Taylor Swift, Shawn Mendes, Ed Sheeran既唱作歌手
所謂既頒獎典禮都變左分豬肉咁

正呀佢對腳好似佢仲幫自己對腳買左保險

冇啊 netflix個個rep tour live就有睇 佢asia得日本一場 好難就到時間睇 你有冇睇過？

正呀 rep tour live真心正 去到東京場睇 超級正
勁多年前佢黎香港都有睇佢 speak now world tour

如果佢Red攞到Grammys 佢而家會唔會仲係唱緊country

你就好個陣時仲細個 屋企人唔會俾錢我去睇 而家叫做有錢買飛 又唔再黎香港

唔會,根本一開始就係要捧佢做pop star
Grammys d歌

之後嗰啲愈聽愈唔鍾意所以就無繼續聽
1989開始已經唔係我聽開個Taylor
舊歌最好聽

you belong with me個MV cute到癲
mean又係好得意

嗰時我好鍾意佢寫自己嘅故事入歌
e.g. enchanted
Taylor寫俾owl city(Adam)
然後Adam又唱返俾Taylor
成件事好cute

Taylor Swift 以前d歌真係純country?

再聽下you belong with me，副歌pop到你呢，但係首歌攞獎係攞country類，都有d對其他country歌手唔公平。

我覺得只可以話佢風格一向係country+pop，靠副歌加入少少pop而增加聽眾，並非純country。

佢純country嘅歌只集中係06年嘅tear drops on my guitar era，跟住Speak Now同Red係半country半pop。

1989=純pop已經係不爭事實，搵埋hits製造機Max Martin。

無呀 我純覺得佢地仲自己作曲填詞 佢地出既歌會比較深刻 多啲人可以relate到姐

我自己聽Shawn mendes有幾首都覺得好似自己經歷

Red 的確係一隻半pop半country 既碟 佢入面既we are never ever getting back together, 22, I knew you were trouble 都係好pop 一啲都唔country

Teardrops on my guitar, Tim McGraw 都係好country 😍

You belong with me 同 love Story 係我角度都算係pop 只不過當時佢係country

ed sheeran淨係識抄歌 咁都有人吹棒

Enchanted 兩首都超級好聽！
唔知你對Long Live 有咩評價
小弟覺得係一首俾fans既歌 好到肉😭😭
每次聽都好感動

忠粉here
最鐘意enchanted,long live,treacherous,I know places,dancing with our hands tied
但唔知點解唔係咁睇好黎緊隻新album

Long Live啲詞根本就係一封信
旋律又好聽
不過佢以前啲歌都係呢個style
同巴打你傾開，我都聽吓啲新歌先

而家睇緊MV，TS真好似barbie好靚

btw巴打有無聽thug story
TS rap得好得意

新嗰2隻唔好聽

Lover 😍😍 超級期待呀 仲有一個月炸！
你有幾首都係 side track 黎

Don’t blame me live真心好好聽！

唉 宜家揀地方旅行都要睇下佢去邊度開演唱會😫😫
作為亞洲swifties 真係要用好多錢
有朋友推介去London 睇 或者Sydney 睇

冇人提all too well
最中意呢首！

Tay Tay既break up songs世界第一
首首都好聽

TS嘅好歌都係曬side track 或宣傳歌 度

最愛
Speak Now - Long live
Red - State of grace
1989 - New romantics

Lead single - shake it off, LWYMMD ???

齋睇歌詞，不了

lm，由12歲到而加22歲

仲停留緊係
love story
mine
the story of us
speak now果個年代

佢有好多live都超正
特別鐘意佢1989 love story wildest dreams 同所有acoustic 既performance

一定要！
All Too Well
All Too Well
All Too Well

好重要所以講3次！

Lead single 都主要係洗人腦多
真正既‘神曲’ 都係哂碟入面
買左碟先聽到😎

你top 3 都係我top 10入面😍

一路到 reputation 都好鍾意佢
6張專輯連聖誕ep同beautiful eyes都有
有買佢官網周邊
但佢出兩首垃圾歌之後
真係好失望
完全懷疑佢係hea住出碟算定係之前全部 ghostwriter

以前會聽
1989都有買
之後冇

9年粉♥️♥️♥️第一首聽嘅係back to december!!!!

真係好中意delicate ge karaoke version
真係日日搭車聽 返工聽 訓覺聽
陪我過左好多好多日子😭

Taytay vma 以10項提名領跑

我由中二追到而家社會大學了
fav係delicate
其次 long live trecherous CIWYW DWOHT last kiss all too well

Enchanted 同 All too well 冇得輸

我之前鍾意舊歌
但1989真係令我變左fans
13首歌 唔會飛歌 首首精彩
喺我心目中上左神枱
好鍾意blank space
最鍾意style
Out of the woods (正常同acoustic版)

Reputation都ok
End game, LWYMMD, getaway car, gorgeous都ok

P.S. 其實好欣賞佢為人
尤其是佢成日比人鬧
我越覺得佢其實無問題
我特別鍾意佢將自己真感情化做歌
D作品好有生命力 感染力
但佢ME! 塊面好膠
相信佢又隆過胸又整容上癮

除咗呢兩首我覺得Long live都好正

Safe And Sound

Taylor Swift - The Archer (Lyric Video)

Reputation 都正嫁喎啲歌
Gorgeous 同king of my heart 都好聽

其實最鍾意既唔係曲風
係佢寫左自己既故事落去

You need to calm down
一開頭聽都麻麻
但我覺得聽聽下都幾洗腦

佢到左而家呢個級數真係可以屌下傳媒
用佢既身份多啲推廣同志平權

我唸其實鍾意Taylor 既都唔係淨係鍾意佢啲歌

我係由 Mine 開始聽佢哋歌

Taylor Swift - Cold As You, Tim McGraw and Mary’s Song
Fearless - Breathe, Fearless, You’re Not Sorry
Speak Now - Mine, If This Was A Movie, Haunted
Red - I Almost Do, All To Well
1989 - I Know Places, This Love, AYHTDWS
Reputation- Getaway Car, LWYMMD, I Did Something Bad

記得嗰陣 Red 出 lead single WANEGBT 嗰陣，真係唔太想聽，但聽落一排之後又接受到喎。

到 1989 嗰陣，lead single 係 Shake It Off，一開始又係唔太想聽，甚至唔打算開佢隻 album。但聽聽下，又接受到，出咗碟聽過 This Love 後仲仆出去買。

1989 era 完咗之後，佢消失咗年幾。到 LWYMMD 出嘅時候，對呢首直情愛不釋手。

隨住 Taylor 由 Country-pop 演變到 Mainstream 嘅 Pop，我諗當年開始聽 Mine 嘅我，都無諗過我到今日係會連 LWYMMD 呢首比較 dark 嘅曲風都中意聽。我都覺得自己係因為中意佢個人所以中意佢嘅歌我承認即係盲粉，佢唱乜我都中意

果陣因為電視廣告聽到Love Story，然後就開始追

Top 5 係
Enchanted
If This Was A Movie
All Too Well
Back To December
Forever & Always piano version

另外 Ronan 同 Crazier 可能少D人識，但其實都好正

不過個人黎講，1989同reputation真係麻麻，始終鍾意舊歌多D

另外，其實佢係咪㝫左胸定再度發育？

第一隻碟已經開始追，到今日我都仲認為最靚鬼妹
shake it off 開始變katy perry style就不了

1. wildest steam
2. december
3. out of the wood

呢個live好正

幾時黎香港

pop appeal

呢首真係最正

邊兩首垃圾歌

仲有首冷門啲既
Safe and sound

終於有人講

Me and YTNCD

Gorgeous, don’t blame me, did something bad都好正

Ronan 係寫比一位癌症細路

佢多數都係整過黎啦

等出左album先決定到係咪垃圾
Ps.通常要聽多幾次先會慢慢鐘意

兩首實在太兒歌真係忠實fans都聽唔落 但係target 四張deluxe專輯都已經訂咗 再畀機會佢新嗰首promo song 都唔錯！！

對新album 表示靜觀其變 但已經訂哂deluxe
The archer

Hunger game

成日扮受害者 不了

exact7ly
hey kids spelling is fun 呢句咁都出得街
the archer 一般般 對比之前d album真係普通
對唔住track 5 呢個地位（雖然我覺得 all you have to do was stay 都好一般）
即時預感自己應該會好唔鍾意呢個album
但又好想睇佢d日記
唔知之後有冇得直接買嗰4本日記

梗係唔會擺明綑綁消費😂😂

Untouchable , enchanted , love story ,all too well 幾首會一齊loop
Album 最愛fearless ! Forever and always piano ver
Reputation最初只係鐘意call it what you want , new year’s day 但聽聽下都覺得幾正呀其實，仲聽緊ready for it , I did something bad ,so it goes ,dancing with our hand tied

Tay Tay 真係好叻，首首歌都有故事有靈魂有血有肉聽到入心入肺 btw the archer 暫時係新專輯最鐘意

Back to December

無人講Clean同Getaway Carmy 1989 and reputation favourites

Our Song~

鐘意佢早期多d
不過不知不覺佢都三張野
應該開始走下坡了

Getaway car係演唱會既表演好正

我都好鍾意!

我忠粉到雖然唔睇好Lover 但會買齊4個deluxe version 同普通CD

澳門？！ 有無多d 資料啊巴打？
我上年都有去東京睇reputation tour！超正！

利申：住係香港的澳門人+10年以上忠粉

Red最鐘意都係begin again
氣質同mv同首歌展現到成熟左嘅taylor以及佢對愛情最純粹最灑脫自然而又唔bitchy嘅moment

sorry 作為taylor fan表示一啲都唔覺得有ed sheeran同埋另一個唔想提嘅男歌手有幾難得
前者已經去到一個想做hit歌想商業成績好嘅階段 同+ x嘅佢做音樂嘅態度已經唔同曬 由shape of you被煲到大左就開始就唔想再聽佢
另一個就 覺得佢資質好平庸sor 同埋近日炒新聞對佢好反感

都係聽舊歌多
IPHONE入面既歌:
Crazier
I Almost do
A perfectly good heart
back to december
begin again
cold as you
come back be here
enchanted
fifteen
last kiss
long live
never grow up
the best day
everything has changed
safe and sound

以前D歌
bitch歌不了

見到外國又開始緊lover嘅Secret session
但係佢應該都唔會再黎香港
Rep個時特登飛去東京睇

男swiftie係咪絕哂種？

聽左Taylor啲歌十年以上
做左六年死忠 睇住佢由鄉村少女風到女皇風
依家真係接受唔到 聽番以前啲歌算

男swiftie 報到！從來無絕種過！

10月13 威尼斯人 Cotai Arena 呀
不過未必仲有好多飛淨

男Swifie加一 忠實粉絲 成間房都係poster 最近買咗呢個

去到Red 隻碟就沒追了,
同當初變哂質了感覺越黎越俗 。
當初既鄉村女孩

由Love Story留意到佢,
再聽番之前出過既歌追到Red就停左了.

對於我黎講Back To December既Taylor 係永遠最正

邊度買？
左上角 係米reproom m&g 相？

Red入面好多首歌都好正
我好鐘情於starlight 同holy ground

爸打知唔知邊到仲有得訂最新lover deluxe

以前hmv有做預訂既...宜家唔知cd warehouse有冇做...

想等到知道四個version個餡先買

你想知咩餡？
之前有冇睇佢ig live?佢講左入面有啲咩

四個version應該poster/本日記唔同？
但而家我淨係知道個封面顏色
有無最新消息？

4本加埋有總共120頁既taylor 親手寫既歌詞
會有ALL TOO WELL完整版歌詞

收錄左佢寫歌既心路歷程 好似睇緊佢既日記咁
當然仲有啲珍藏照片啦

之後會有隻Lover CD 同埋幾十版空白頁 俾我地做日記咁寫下野 或者寫歌都得

但我淨係想買一個ver
而家未知邊個ver啱心水

咁你要等人share 哂咁多版先知邊個ver最岩心水

係呀

之前12月得登飛2日一夜日本睇佢rep tour完夢

睇佢新碟消息已經成為呢輪每次發完夢翻到屋企既慰藉

All too well 完整歌詞😍😍😍
等左咁耐終於有啦

相反 新碟三隻single太強差人意 去到想脫fan嘅地步
出左ME!果下真係反胃

反而我覺得ok
尤其是archer
Me就brendon救左首歌

正呀！😭😭佢live真心好好睇 完全係帶你進入另一個世界
利申: 睇左加拿大Rep tour

琴日睇左祖兒演唱會 都無得比

香港人好冷淡 又唔企起身 淨係坐係度全場大合唱

唔係red入面個首 係原本10分鐘個版本

我覺得佢轉左公司之後差左好多
先唔講啲歌，講其他野

佢上台表演啲妝化到勁濃
陰影勁到好似比人打瘀左咁

明明淡妝靚勁多

另外就係隻新碟個封面好7
第一次就已經覺得好似小學雞photoshop咁

可能我唔識欣賞啦

明明有好多相靚過而家呢個cover

明明隻碟有唔同version
但封面全部一樣，淨係個貼紙唔同
成件事勁hea

講返啲歌
Me: 開頭live 兩個一齊出黎唱都ok
去到後期得返佢一個再加4個和唱
無咩其他舞台效果已經麻麻地

YNTCD: 第一次live 舞台效果都唔吸引
又無咩舞又係同me一樣靠個moon播下唔同色咁
同埋首歌好似幾短咁，係咪我錯覺？

唔敢唸去到開lover tour個時會係點
Reputation tour loop左好多次，好正

審美唔同
我覺得妝 上面靚d
同埋lover cover我覺得勁靚
ME! 我完全agger

the archer好似番番去1989咁

13 days til Lover
Journey starts from Reputation

1989但係speak now 既味道

有啲期待...
Lover 首title track應該會好浪漫

1989後不了
聽唔入耳

下！完全無任何消息話有演出wo
係未內部認購ga?

我搵到啦！
確實左會Taylor 會去？
如果係我去買飛

Shawn Mendes tour 咋喎，唔係有 Taylor 呀！！！
佢哋上面一路講緊 Shawn 咋喎

Um...only Shawn😅😅
我唸Taylor 去開show應該係Shawn 做opening act多啲

今次買deluxe version送襟章
個design都唔靚

賣215太貴
美國賣緊16.99 折左
未折都係講緊19.99

個box set仲誇張329 係米傻左
倒自己米

兩首都鐘意聽！
真係無第3首？

比較中意佢以前啲碟嘅 Deluxe Version，
多幾首 bonus tracks 而唔係整色整水

越賣越貴
上次雜誌都係賣$149
今次好誇張 賣到咁貴
仲要4 個唔同version

box set d禮物仲嘛嘛
紋身貼紙 手機座 poster

E + 變左賣merchandise咁
以前Speak Now , Red咪幾好

Red deluxe 最like!
Bonus track都好好聽！

Red >Speak Now

Deluxe 內容吸引不過價錢太貴
要好似1989咁買幾十隻deluxe都草唔齊啲Polaroid

雖然我都買左6隻1989 都草唔哂65張Polaroid

Box set賣215吸引啲

淘寶有齊哂Polaroid

果然係忠粉買6 隻
我都係買咗1隻deluxe

今個era design真係好唔得
0 吸引買box set
1989 同rep era明明都ok

who is狗公？
Calvin?

由red隻碟之後就不了

Same

forever & always speak now enchanted 正到仆街

以前勁鍾意佢，依家就開始麻麻地

同狗公一齊=臭雞
唔明你個邏輯

As a writer, I think that I've always hoped that my music would constantly be changing, because you never want to make the same album twice, the same song twice. My greatest hope has been that as I grow, my fans will grow up with me, and as I change and my life changes, my music will change as well.

Lover好好聽啊！！

本身幾驚全隻碟都係ME!嗰類歌
Lover真心正啊

Lover首歌有好pure好true嘅感覺特別鐘意佢哩款style

新歌好好聽啊

其實The Archer都好唔錯 目前我心目中第一位係Lover
Taylor寫情歌冇得彈

ME! 係最差
Lover > The archer > You need to calm down

希望其他歌唔會好似ME! 咁難聽

我都覺得佢去大型頒獎典禮好多妝都好濃同明顯樣衰左。。

係我心目中，
Lover = The Archer = Me! = You need to calm down
都係咁好聽，當中聽Lover同聽The Archer都聽到喊，
好開心同感動Taylor終於搵到一個好既男人-Joe

大部人中意red album，但係red正正就係佢heart broken個陣作，作為忠粉，我唔願意再見到有人再傷害佢..
因為我太中意Taylor啦
以前唔開心就會日日loop佢啲concert speech，每一日佢啲歌都係我精神支柱

同埋Taylor好似就黎結婚
Lover歌詞入面寫住
My heart’s been borrowed and yours has been blue
All’s well that ends well to end up with you

西方婚禮傳統習俗：
Something borrowed
Something blue
Something old

唔知係唔係暗示自己就黎要結婚呢！？

我都係呢種感受，我係一個聽歌鍾意先聽歌詞嘅人。尤其是All too well每一次聽到都會喊難以想像將自己受過嘅傷害寫返出黎係咩感受。雖然以前嘅歌係經典，但Lover album係新開始，點都好都會繼續支持佢。不過Taylor唔單止寫分手心碎嘅歌好聽，寫情歌都好好聽，係另一種感受。

仲未聽！個個講到咁好既

聽落似country喎

Concert speech 無得輸
Rep tour delicate speech
1989 tour clean speech
兩個都好感動

So true..佢啲speech真係好多都好正
尤其Clean speech is the best

“you are not going nowhere just because you are not where you want to be yet.”

so far最鍾意反而係you need to calm down
有冇人都有訂deluxe同埋box set
不過咁多首taytay歌 最鍾意都係我個名

Lover 真係甜到漏油

每晚都講唔同既speech
究竟佢有幾多人生哲學要教我地

訂左deluxe
唸緊訂唔訂box set
香港賣好貴

我訂咗box set, 但感覺啲嘢同ari之前個box set一樣

Ari啲merch質素好參差

衰啲講句 佢感情狀態好左但係音樂質素差左
不過我都想佢幸福快樂

想問本畫冊係咪要preorder左隻碟先有

我都覺得係
Me, You need to clam down, lover
我都覺得無乜深度

Lover我真係覺得同archer差幾皮

你哋喺到講clean段speech
我醒起clean可以放第二

你地邊到訂架？Taylor新碟
未買過實體album 唔知直接係TS個網到訂好定cd warehouse到訂好

可以去cd warehouse 或者 UShop(環球嗰間）
cd warehouse就可以去門市拎，ushop好似淨係得順豐

Good post!!

TS 的歌詞真到肉

感覺到她的真

多謝幫我大出血

仲諗緊買boxset定deluxe

boxset唔知咩黎唔敢買住 等人開箱再睇情況
deluxe啦

竟然冇人聽Breath

直到今日每次聽到Style個intro都即刻想喊😭係好聽到喊🥺

我最愛係style

重有係因為Red係最後一隻country music嘅album
有無人同我一樣1989轉左pop之後真係聽少左taylor啲歌

Breath!!!

Fearless全部歌都岩聽！
Fifteen過左10年 依舊一樣咁relatable

利申已經貨哂金
係美國target買哂4隻deluxe用集運送番黎香港
跟住再係cd warehouse買boxset

想問下邊個version先有all too well lyrics?

問過外國swifties同cd warehouse都無人知
有2個可能性
1. 完整lyrics 4個versions都有收錄
2. 分拆lyrics去4個versions 要儲曬4本

有冇人都會買曬 box set同4個deluxe version

訂咗target 4個deluxe🤡

有冇人已經開始好緊張Lover out tomorrow

聽日晏晝12點定今晚12點

12pm

已經聽緊

Rep era開始追，樓主交流下心得

咁快有得聽??

來了來了..仲有個幾鐘就有得聽

今日係咪可以去買album?

聽到The man好正

Spotify有得聽啦！！！

聽完完全唔撚明點解要用Me!做首單

係... CD WAREHOUSE 1400左右有貨

ITUNES仲未有得聽

Itunes好似話要25號 preorder嗰到係咁寫

太pop 仲要teen pop 真心頂唔順

Ho lun jengCruel Summer

返去九月

YOUTUBE都有得聽了

Box set 要下星期先有貨 咁今日應該出去買左四個deluxe version 先定等下星期一次過買😭

Cdwarehouse 有target嗰四張deluxe？

係 你去CD warehouse Facebook 睇

啱打電話過去話 要下晝先返貨 價錢都未知

Deluxe @215
Boxset @329 (Facebook 寫下星期初先返貨)

知唔知cdwarehouse依隻計唔計入美區首週銷量㗎

唔清楚

返貨可唔可以通知聲

唔是咁岩聽

The man daylight

一陣就去買 再po上嚟

itunes同apple music都有喎

知唔知邊個version有all too well full lyrics?

deluxe 4

thx!!! 你買左實體碟未？

暫時最愛 the Americana and the heartbreak prince

有冇人買左實體Lover可以講下啲內籠係點

soon you’ll get better 好好聽2019既taylor竟然會有一首純木結他同小提琴既country

之前有講過
Deluxe version 係似本筆記 有Taylor 筆記嘅真蹟同啲空白頁比你寫
Standard album 就咁個CD

等緊上架

明明話有三款章

未齊貨啊 可以之後補攞

係apm等緊

晏d去太古，希望齊四本

美國連詩雅

死開啦 呢道唔歡迎你

典解 都係討論下姐

咁叫討論 人唔笑狗都吠

手足係咪有咩誤會

點解要話係連詩雅呢 你依句背後有咩用意先？

宜家連詩雅好差咩
話似都唔比

唔差啊 好似你老母咁

Taylor有無話幾時搞Lover World Tour?

下年年初

cd warehouse有冇poster送

普通cd應該無
Deluxe 本身包poster, cd warehouse再送badge
想知唔同deluxe version個poster同hand written lyrics 有咩唔同剩係買到一本

我老母冇佢咁後生

真心 個badge要唔要都罷既然deluxe本身包poster就唔打算今日搶

得喇得喇多謝你幫手推post 冇咩事你可以躝返出去喇condom

啱呀所以無諗住今日買
睇吓邊個edition最啱我就買邊個

Ig post 見到

嘩四張都靚 初頭以為會hea到出album cover海報 點知原來今次都幾有誠意

我都係1989之後就放棄左追碟
好掛住 Enchanted 同 Breath
Last Kiss 都好正😭

聽完成隻了 好似冇一首做到好似1989 clean咁有姿態
daylight同cornelia street都叫做幾好聽 daylight有少少begin again嘅感覺 false god都幾特別
其他pop song聽落唔太impressive 要認真睇埋lyrics

唔會
記得佢之前講過自己鍾意唱pop多過country
Red個陣d pop風都出緊黎
所以冇關係

自從佢遠離咗COUNTRY 我都遠離咗佢
但以前真係好迷 每日瘋狂LOOP到上晒腦

今次album無想像中咁差
但無Rep咁有驚喜
Rep > Lover

啱啱全隻聽咗一次

Soon you’ll get better > Daylight ~ Cornelia Street > The Archer > Miss American ~ Cruel Summer > Lover > Paper Rings > DBATC ~ London Boy

Soon you’ll get better 暫時係全碟最愛，令我諗起 Breathe，好開心竟然有首 country

Daylight outro 後面段獨白好正
Cornelia Street 成首都唔錯，除咗 chorus 有兩句係用氣聲(?)我唔十分中意

Paper Rings 段 bridge 令我覺得成首歌好聽咗
London Boy 冇咗 Intro 把男人聲會好啲

—————————

The Man > I Forgot That You Existed > It’s Nice To Have A Friend ~ I Think He Knows ~ False God ~ Afterglow

暫時對呢幾首冇乜感覺，唔太特別覺得好聽
當中嘅 I Forgot That You Existed 有少少悶，如果佢 chorus 爆少少會好啲

—————————

Me 同 YNTCD 洗咗腦會覺得好聽，唔排呢兩首

暫時覺得 reputation 好聽啲，但我覺得佢近年啲碟都要煲下先，聽下聽下會好似更好聽

Rep係一聽就鐘意
今次Lover同當年1989 一樣
要煲下黎聽先會鐘意

taylor個youtube channel有哂成隻lover album嘅歌
係咪因為轉左公司，所以有li個arrangement?
之前嗰幾隻albums都唔會咁樣放哂d歌上youtube

I love you when you call me senorita

真... rep既I did something bad, ready for it, don’t blame me, call it what you want正到癲

仲未得閒聽哂成隻Lover 只係聽左幾首
暫時覺得 cruel summer幾正

上次隻album比較catchy
每首都特別
max martin & shellback

但今次li隻聽完一次
冇咩邊首會一聽就好鐘意
希望loop多幾次會揾到

等緊all too well 完整歌詞
邊版先有

ME! 真係cut左 hey kids spelling is fun
聽緊實體碟 cut左

比Lover洗左腦

Death by a thousand cuts 個chorus 好似一首中文歌 但醒唔係邊首

醒唔起*

Lover確係唔錯 同今次era派嘅singles黎比較

spotify都cut咗果句
竟然改得切

All you had to do is stay
Enchanted
Teardrops on my guitar
Style
Getaway car
Back to December
Blank space

全部都好正!!! 冇得輸

paper rings都幾sweet

我買左4 有d字認唔到

我想問 之前睇外國fans去完lover secret session
話今隻album有首歌好似dress同style嗰種feel
我想問係邊首？
聽哂全隻碟都揾唔到

聽日去買埋4
原本只係買左3

li首第一次聽唔知點解覺得似miley cryus 7 things嗰種輕快感

3 有邊首歌手寫lyrics?

好好聽啊隻album

你地有冇覺得it's nice to have a friend好creepy?
後面ohh...~
好靈異咁

我apple music唔知點解download唔到隻碟

講完即刻download到

點解咁多人反 Taylor swift

成隻碟都甜到漏 好開心

但佢寫break up songs係有一手特別好聽
All too well, getaway car
本身期望今次會唔會有一首All too well 2.0

有無4個version嘅full content list
好想快d揀隻去買

I'd never walk on Cornelia Street again
I'd never walk on Cornelia Street again
......

勁洗腦

never grow up lyrics係version1
source: Taylor Swift Taiwan

this love lyrics : version 3
source : Taylor Swift Taiwan

如果張以上咁多首，放喺同一張album到
Oh damn, ALBUM OF THE YEAR right here

聽到London boy 佢真係好愛牙Joe

想問邊到有得買

Lover勁正😍😍😍
Daylight d 詞不得了
Cruel Summer, Miss Americana, Paper Rings 既旋律💗👍🏻

好靚😍😍😍😍😍

今隻碟睇到Taylor 真係成熟左好多, d 詞講既野好多唔同範疇, 講自己已經唔再care 人地對佢既評價/以前既drama etc., 講女權, 平權, 家庭, 當然唔少得情歌, 首首都好正, 好浪漫💗💗💗
同意要聽多幾次先聽到好聽既地方, 同埋要品味d歌詞!!!!!!!!

好開心見到Taylor由Rep既黑白到而家Lover咁彩色(╥﹏╥)
勁想去Lover Tour!!!!!! 個台同d衫一定好靚T_T

CD warehouse 有碟, 但box set 要下星期先有....
我都等緊買個box set T_T
今日release day都係咩都無係手(;´༎ຶД༎ຶ`)

Box set 係咪4但version 有晒？

我係佢粉絲鐘意咗佢7年
不過只係鐘意聽佢啲歌 佢唱歌真係好聽

係 好掛住佢啲 country music 而唔係佢啲new york music

No, The CD Box Set contains:

1 CD Album, in jewel, case with lyric book and 2 bonus audio memos from Taylor’s songwriting sessions

1 Tote Bag

1 Phone Stand by PopSocket

4 x Postcards

1 Temporary Tattoo Sheet

咁box set 定deluxe 好

我其實最中意係佢寫俾屋企人嘅歌
由 Fearless 嘅 The Best Day，Speak Now 嘅 Never Grow Up 去到今次嘅 Soon You’ll Get Better，每一首嘅編曲同唱法都扣人心弦

今次嘅 Soon You’ll Get Better 完全感受到佢個心有幾痛，尤其最後一段 chorus 佢有下嘆氣聲

The Best Day 講同屋企人嘅感情，我今次唱到 I come home crying and you hold me tight 都眼濕濕

當然佢嘅 breakup song 都一流

呢隻碟真係感受到佢嘅成長，幸福
Daylight 嘅最後 You gotta step into the daylight and let it go 都感受到佢放底咗以前唔開心嘅事，真心祝福佢 (雖然我好中意佢啲 breakup and heartbroken song)

Both

11年忠粉留名
好似同佢一齊成長咁

呢隻同the best day一樣寫比佢老母 好感動

你個名
佢今次仲比埋日記我地睇

有無人pre-order到今日都係未有消息架
小弟第一次買album 唔知正唔正常

暫時最鐘意cruel summer

真？咁我去

佢而家個男友應該幾sweet d新作甜到

有無人有睇speak now tour香港站

其實我覺得Taylor再黎香港機會唔高
主要因為啲場地太細 香港銷情又唔及台灣日本
唯有希望佢會去台灣 近近地可以飛過去睇

嗰陣想去但無去到
上年去左rep tour, 正到

我都覺佢唔會再黎香港
佢去台灣既我會去!!!!!!!!

係咪得我一個覺得its nice to have a friend好有古代feel

Cruel Summer, I think he knows, soon you’ll get better, daylight

And Cornelia Street

唔係呀 我都覺有d
呢首麻麻地

Daylight 好好聽！
PS 聽咗十年多

死忠
訂埋box set!
最愛22 > our song> back to December.

Lover 還在選最愛中

1234 有咩分別

覺得佢穩定戀情後既作品是差左
例如上隻碟，聽左一次咁封塵
利伸非死忠但所有碟都有買

Ching 上面果幾首真是是唔錯
仲有 back to December/ apologise/ you’re not sorry呢版本
每次聽都feel 到果種sad

唔係咪, 上隻碟既Getaway Car, King of My Heart, Delicate, Call It What You Want 都好正喎
聽All Too Well 都係

King of My Hear
Call It What You Want
係唔錯
但唔知係咪先入為主左
無點聽呢隻碟

然後想搵返隻碟出來聽...淨係搵返張poster

I forgot that you existed
The Man
I think he knows
London Boy
Afterglow
Soon you'll get better

其他一般般

留個名先，雖然我比較新，上年先開始做Swiftie
新碟好多正歌... 暫時比較鍾意Lover, Paper Rings, Soon You'll Get Better, Death By A Thousand Cuts, The Archer, Daylight... 仆街越數越多

不過Taylor咁多歌入面，最正都係All Too Well，詞同曲等等各方面都係一流！

另外想問吓咁多位Ching，你哋喺邊訂Lover？官網連運費對我嚟講有啲貴...
香港嘅話應該去邊訂？頭先喺地鐵站見到張poster 有間叫Ushop嘅有得訂，但入面已經有啲版本無晒貨；CDWarehouse個網又好似唔見有...

利申：之前買碟都係去HMV

我係CD warehouse買
冇預訂
即場等佢上架買

去cdwarehouse 個fb睇
deluxe album $219

LOOP LOOP下，發現LONDON BOY都幾好聽
今次隻碟太歡樂，好唔慣
以前聽親TAY TAY都係想聽BREAK UP SONG

Cornelia Street可唔可以刪走Chorus後段好難頂既高音位 本身首歌係全碟之最咁濟

今日淘大cd warehouse齊貨

我好耐先入坑 reputation 開始入坑 但我鍾意嘅係king of my heart 同埋call it What you want 真係好好聽

各位去ig幫幫手投啊

好感動, 原來有咁多swifties

Cornelia Street, Cruel Summer, Daylight呢?
呢幾首都好正

Coz she's in a very good relationship now
so happy for her

唔係唔好聽 但唔係我杯茶
唔識點形容
可能我d taste比較怪
上隻album getaway car個個都話好聽
但我自己鐘意so it goes > getaway car

個個口味唔同 我真係好鍾意miss Americana and the hb Prince

明白, 唔緊要haha
但點都會係Taylor既碟搵到自己鍾意既歌

我都好鍾意!!!!!
Go! Fight! Win! 嗰度好正
有幾句dark pop既feel, 好好聽

聽左隻album幾次
有幾首都好鍾意
the man, i think he knows, miss americana, paper rings, london boy
雖然聽落首首都差唔多，不過我諗聽多幾次就會分得到
對比起上隻reputation當然無咁爆，不過都全力支持taytay

呢首初初聽覺得麻麻地 但之後越聽越好聽

原來 Go Fight Win係tay tay把聲
好似上次i did sth back咁 變聲effect

入面啲poster唔一樣 好似

鐘意

係官網訂
等咗一個幾月
實物超靚

li個幾錢？？
佢d merchant 好貴
上次rep條鏈都係特價先入手

其實連運費都係$255左右！ 快入手

港幣

呢首仲要係佢自己一個人寫
好神

好靚
今次有好多merch都想買, 有無咩代購網推介? 運費好貴

代購到食水好深 買左個phone stand 都250

搞到我都想入手添

好貴

我睇中arrow頸鏈
但好貴US$50

你地有冇買過tay tay tour book?

She wears short skirt, I wear T-shirt

有! Speak Now同reputation都有買
d相好正

She's cheer captain and I'm on the bleachers

Dreaming about the day when you wake up and find that what you're looking for has been here the whole time

我訂咗！唔知幾時先到

上次rep 亞洲tour連台灣都無份
唔會有架喇 佢而家剩係做大場咁

佢大製作
場太細既話 工作人員同set場啲錢都蝕晒

Hi

題外話 呢本雜誌成本講taylor 好正

有幾本雜誌都影得佢好靚但掉左
仲有咸豐年前啲剪報都掉哂 有啲後悔

呢張12年影落最上隻fearless親簽黎

嗚係親簽啊
好想要

我覺得抵 同埋好硬淨！

你經官網shipping到香港?

依首一聽就中意

但見佢YouTube 點擊率唔高

全碟最鐘意呢首

啲人好似中意the man多啲

等andywu 表演全碟mashup

Diary 內容都唔同

想問下啲襟章而家係咪得一款？
我見網上啲人講而家得一款拎

屌今次album全部都好撚正，點算

1234 diary 有咩分別

覺唔覺成日有d突然嘅高音
聽左一次
除左lover, me, archer
覺得the man, death by a thousand cuts, cornelia street, london boy, daylight 比較正
其他一般般

買曬

cruel summer 聽到上左癮wor

每個version入面既日記都唔同

我覺得佢今次啲歌好多有暗示結婚

可能已經結咗

Me 同 YNTCD絕對係神曲
本身唔聽taylor嘅我依家日日loop
尤其係me係依家少有營造到歡樂氣氛又洗腦嘅歌

大腿太長

但碟入面冇咗 Hey kids! Spelling is fun 呢句
我好中意呢句

係呀
所以依家部player有兩個版本

Cornelia Street 同 Daylight 愈聽愈正

Cruel Summer 世界第一

佢啲歌真係煲下煲下越聽越好聽

curel summer = I think he knows = Daylight > lover = YNTCD =Me > others

新碟已第一日美國銷量最少有四十五萬
QUEEN

Taylor Bitch

Daylight

If I was out flashing my dollars
I'd be a bitch, not a baller

最後畫左個完美句號
同埋令lover呢個字更有意義

4隻豪華牌買齊

而家肥左啦屌1989 同red 個造型真係J死人

佢幫自己對腳買重保險

1989 era

Red+ 1989個期行vs 個show 正撚到

1989 era d街拍冇得輸

同karlie kloss一齊行街啲相

女神

E + 肥咗有肉地
但衣著好似大倒退咁
尤其係上台表演嗰d 對反光絲襪
街拍都冇咩野 正正常常

version4 嘅all too well係完整5分鐘版嘅歌詞,
但唔係初稿10分鐘果份詞

all too well d詞

覺得佢淡妝靚好好好多
但近幾年上台都好濃
可能外國人比較興

今個era妝容
老左好多咁
但淡妝又唔係咁老 仲keep到

box set 入面

呢個女幾時先肯化返淡粧無敵

同埋表演嗰陣 可唔可以唔好再著反光絲襪

好公主仙女feel

2018 年 billboard award 個妝都好好睇
我中意佢撥返啲陰，set 返個頭，
佢近年個頭太蓬鬆，成個感覺老咗好多

淡妝真係好正
而家佢好似走番青春路線咁

反而我最鐘意佢RED果期果期真係最靚個RED LIP
BEGIN AGAIN係最正

有無人聽咗佢lover個voice memo
好撚正
希望佢會唱acoustic版

p牌無得俾正評

Clean 個妝先無敵

你地有無 Clean 個 MV

借問聲有無人有買個box set?
喺cdwarehouse買完返嚟先發覺無嗰個咩幻彩小錢包
係咪已經送晒啦?
好想要啊
BTW 個盒勁靚

應該無咁快嘛 第一日咋喎
你邊間買？會唔會比d自由含代購掃晒

btw，有無人覺得Cornelia Street 臨尾有d爆咪咁嘅呼吸聲

我喺apm間cd warehouse買
佢有送襟章同個化妝袋
但無我想要嘅小錢包
唯有聽日去問一問

oh f**k
基本上成首都係佢作既

透明嗰個就係小錢包啊

有d拖拉既聲同埋敲門聲
係咪姐係佢同Joe一齊返左去佢地既屋企?

此話當真？
個SALES同我講話透明嗰個係化妝袋嚟

Clean無official MV 啊, 呢d係1989 tour唱Clean嗰陣播visuals

搵到呢個咋

有冇小錢包嘅相？

開頭以為自己個耳機有事😂

4本野仲係美國 未集運到番香港
利申集運用Buyup 同事介紹 去門市拎好平 幾抵

可以連住out of the woods, getaway car聽，超正

本身都想用集運但target唔比用貨倉地址

運費幾多

比我想像中醜

btw舊merch係咪已經無得買?
我搵唔到

我覺得實物ok 影相效果好視乎個「幻彩」情況

第一次睇 好靚
鐘意佢唔用太多顏色喺塊面

VMAs Video of the Year: Taylor Swift - You Need To Calm Down

Live唱咗lover氣氛勁正

等緊Lover日版

Taylor Swift's 'Lover' Sales Near 575,000 in U.S. After Three Days on Sale

岩先終於拎左個box set同deluxe版
個box set比我想像中大個同靚，但係個小錢包真係好劣質

Boxset係咪$3XX ?

yes! $329

我鐘意佢前半既佢，後半部佢既表演能力係好強，但我唔太like.

apm間cd warehouse有日版喎
日版有咩唔同

暫時TOP3係cruel summer,cornelia street & miss americana

小錢包出曬事 以為真係一個purse 點知係拍鈕袋

變左 pop 之後無咩聽...之前country 就成日聽....本身鐘意木結既聲

而家真係愛上左
Lover
The man
London boy
Daylight

無出mv既哥反而最好聽

lover, daylight, cornelia street 呢三首都係佢自己寫
另外 cruel summer同miss americana都好正

四本唔同ga Taylor Swift 日記

本身買咗普通Cd盒版本，現在好想入隻筆記簿版

普通cd版 拎起隻碟會有一句野
日記就無隻cd就咁攝入去本書皮度

係，第15首
但日記版有poster同相集

好似冇乜人鍾意Afterglow 好傷心

Cd warehouse 隻日版好掠水
我信和買平一舊水

Last kiss 都冇

new romanrics ，fearless，our song，style，begin again！！
聽唔厭！
係taytay獨有既溫柔

幾樓

勁甜
同埋今次live把聲keep到水準

第一次用到 之後想幫朋友落單 就俾人cut 哂

Um 我門市拎 $18/磅
可以要幾隻cd加埋先夠一磅 所以好抵架

估要過哂呢段promotion period先會慢慢放番出黎
等11月black Friday 同12月xmas應該會平

提返
日版DVD係一區，香港係三區
要CD機轉區先睇到

話時話 發覺外國女歌手上台都會著肉色魚網絲襪
其實係咪有原因tay tay都係咁著

live表現越黎越好

無人中意Afterglow?

d 人問cruel summer 2:03 係咪tay tay把聲黎

好聽

信和賣緊$245

咩轉區?

麻麻地

其實curel summer 又係一隻怨婦歌

“I love you,” ain’t that the worst thing you ever heard?
「我愛你」，這難道不是你聽過最不堪入耳的話語?

(Yeah, yeah, yeah, yeah)
(耶，耶，耶，耶)

係咪真係會重錄六隻舊碟

DVD機轉區
唔熟悉唔建議買

係我都無諗過差咁遠

全部變pop

成隻碟第一次聽最比呢首吸引到

係,明年開始

買左日版了

聽講日版有海報送(係咪係碟入面
但我買個陣 店員無送比我

我比taylor d 歌搞到我都就黎愛上joe
有無人有同感

我覺得係因為驚整傷對腳？尤其tay成日唱唱下會跪底

無

Taylor Swift May Not Play Stadiums on ‘Lover’ Tour

第一次聽覺得一般 之後聽多幾次就覺得唔錯

希望佢去多d細場等多d人可以睇到佢既live show

有有有
仲感覺joe係tay此生最愛咁

隻新碟好耳目一新！！！
好似迷失完 country 同 pop 之後既一個新模式咁

Dancing to Cruel Summer by Taylor Swift

我覺得joe應該要比返廣告費taylor

Joe應該係佢最愛

Taylor Swift - Lover (Acoustic Piano)

Taylor Swift - Cruel Summer (Acoustic)

Taylor Swift - Daylight (Acoustic)

早前預測 x 【Lover】將有16首歌進榜下週單曲榜

外網數據大神針對下週公布的告示牌百大單曲榜做了首波早前預測，根據目前的預測，因為曲目順序在專輯後方的《It's Nice To Have A Friend》、《Daylight》將可能無緣進榜百大單曲榜，而扣除這兩首歌外的16首單曲都將進榜！（ME!、YNTCD、Lover原先就在榜，The Archer為再進榜）

※ 因為曲目順序，所以排序較後方的單曲，在串流平台上被播放到的次數「通常」（並非一定，但通常是這樣）相對就會比較少（如果以一般播放模式，而非隨機播放的話）

※ 國外有非常多針對單曲榜做出預測的資訊源，目前只是提供其中一個而已，每個人採用的成績計算法都不同（權重等等），所以預測結果並不一定相同。當然也不一定就符合最後的結果

接著提供美國目前的幾首單曲的銷量（灌水，不含YT音源／MV）
．ME! － 150萬張（已有認證雙白金唱片資格）
．YNTCD － 110萬張
．Lover －30萬張
．The Archer － 20萬張
．I Forgot That You Existed －10萬張
．Cruel Summer － 10萬張
．The Man － 10萬張
👉 總和約340萬張（不含YT音源／MV）

應該係佢最舒服，最唔洗擔心嘅一段戀情

呀呀呀首lover好正呀呀呀呀有種以前既感覺I dont know how to describe but 好正呀呀

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

好正

False god

Awesome

好jazz feel

仲loop緊cornelia street

Looping
False god and miss American & the heartbreak prince

Haha

London boy
Cruel summer
The man
Cornelia street

新專最鐘意呢4首

第1次聽成隻碟 , 覺得呢首最入耳

Paper ring 呢

其實daylight afterglow都好好聽
唔知有冇人賞識

有!!!聽多幾次之後好鍾意
Lover呢隻碟真係好正

You gotta step into the daylight and let it go

afterglow

我未決定lover 定1989 會排自己既第一位

咩料佢有乜用意之前又唔妥人

擺明知道自己7左 要兜

連登成日對於ts公廁臭雞論
真係好L煩
btw鐘意佢除左歌之外其中一個原因係佢極其符合並能夠代表American dream
而ts個藝術人格充滿色彩
同時佢嘅歌好多時如state of grace有極其豐富搖滾精神
Lover暫時嘅總體感覺比reputation更成熟更完整嘅專輯
但同所有專輯一樣 評價都要有待觀望
正如1989 發行兩年之後先知道張專輯引領咗當時80s復古流行嘅風潮
synth pop嘅再度復興

無乜人講daylightmy favorite on Lover 聽到眼濕濕

最鍾意Speak Now隻碟！都係我第一隻買嘅碟！
嗰陣中學最鍾意Enchanted 好有暗戀feel 聽完好似個世界夢幻咗咁！
宜家聽返唔知點解會有啲sad, 再聽埋Back to December sad到爆

佢好耐以前首Last Kiss 先正
應該係好傷心好傷心先會寫得出咁既歌

垃撚圾
前幾年都ok
最近無啦啦變咗LGBT撚 + Interracial傻閪

講最sad一定係 I remember it allll tooooo welllllll

All too well 都正

Last kiss 似係頭幾次拍拖 相信愛情裡所有諾言 分手之後發現原來自己太年輕 果種心碎

而All too well 就係 開始成熟咗少少
無咁相信愛情 但分手後仲係好愛對方好掛住對方 果種心痛同無奈

london boy好好聽

佢專輯並唔係咁單一
好似 reputation 當中亦有trap+pop結合
80s合成器制作都有

而家d人淨係識一句bubble gum pop
too outdated
反正pop主流歌手嚟講ts樂評一向係最好果個
rolling stone俾左lover呢張專轉80
評價係去咗專輯某四首歌就係ts生涯最好專輯
btw rolling stone=音樂界time

"Taylor need auto tune"

Taylor: hold my guitar

佢而家啲現場真係好掂
btw re-record之前啲歌 好想要抒情版嘅holy ground 好好聽

呢首live好聽!
仲有嗰四個伴唱都好勁
又唱得又跳得

好正呀
同埋今次啲和音終於冇搶晒佢把聲

呢個版本嘅 Holy Ground 真係好好聽，比原本版正好多

有页知補返嘅襟章番左貨未

佢係唱得好好聽
但覺得佢d表情動作好似大媽唱歌.....
加埋個厚左嘅紅唇...

終於可以稍為平心靜氣聽歌

Lover

london boy 係咪有佢隻貓叫

唔係好覺

我都覺
佢台上d表演動作要再改善下

明明之前好多live都好正常 好好睇
唔通London boy太sweet
love makes me crazy ?

0:45

Lover專輯中中意嘅歌
手機鈴聲係me
想識Swiftie
有冇swiftie tg group？

想入group +1

Lover成隻碟都好正
正到買左碟黎收藏+支持平時唔會買碟
最鍾意係daylight
第二係it’s nice to have a fd

Daylight真係好正
It’s golden

Taylor Swift - The Man (Fan made Music Video) | Lover Album

好想佢嚟香港

仲有Afterglow

已經好耐無黎亞洲
上一次好似東京都N年前

噢 噢o 噢噢

估到錫你testicles

上次去東京咪係reputation
我有過到去睇

後悔無去

Death by a thousand cuts

冇咁新

hi! taylor fans🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️

比較鐘意佢前期嘅歌 好似感覺上清新啲

睇黎係真！

會唔會順便黎香港

唔想同大陸人身貼身
同埋唔會返大陸 驚返唔到香港

戈日係雙11 應該係淘寶戈d 公司請佢去啦（我估）

D 大陸人睇演唱會真係....

如果佢真係喺大陸開 我都唔會去
寧願去台灣/日本

Lover rock cover

Cornelia Street Live

聽返reputation 發現LWYMMD係最正

依個真 氣場真係爆曬

我好鍾意主歌
淨係主歌已經驚豔

hey stephen

I did something bad 都好正

有曬佢所有大碟（真係買）算唔算忠粉

加一

有無巴打買左飛？

中意back to December, begin again(mv好正好唯美), safe&sound 同埋wildest dream
利申 曾經係swiftie

係
I don’t regret it one bit coz they had it coming

今次隻碟真係好正 loop左好耐

新歌lovers聽聽下好正

Agger

mv 如是

當年嘅小女孩 到依家撐起流行樂壇

Taylor Swift reacts to embarrassing footage of herself after laser eye surgery
笑死我Im not asleep my mind is alive

條片好好笑

追左佢就黎10年
由以前到依家都係最愛ours😭
覺得haunted已經係reputation既影子
lover多左好多政治色彩，但呢幾個月真係搞到冇乜心情咬文嚼字咁聽佢新歌，覺得可惜左

有冇睇過佢呢首既live，AMA(冇記錯的話)正到核爆

yes!!!ama依個live仲型過tour

遲咗Sor
小弟係Taylor五年忠粉
Shake It Off入坑🤘🏻

AMA嗰Live Taylor帶埋Karyn (Rep Tour lwymmd表演嗰條大蟒蛇）出嚟，真係好正🤩❤️

False god 個live 真係超正

Lover remix feat. Shawn Mendes
到底做緊咩嘢fans都覺得好難頂

美國連詩雅fans

d lyrics唔得
shawn mendes又唱得難聽

Bridge之前都ok
Bridge同之後真係唔知做乜鳩

唔識欣賞shawn mendes
格格不入

第一首 back to December

Taylor Swift has revealed that Scott Borchetta & Scooter Braun are not letting her perform her songs, at the #AMAs , where Taylor is being honoured as Artist of the Decade.

“Don’t know what else to do.” 💔
.
Fuck them

CATS首歌終於出左
幾好聽..

Queen
五提名 中六個
120%🤓🤓🤓

STAYSSSSSS

如果連詩雅有咁紅
佢應該開心到訓唔著

d歌好hit，不過覺得唔夠經典

btw 而家live穩咗好多，係咪演出少咗所以多咗時間養聲

No reputation?
我鍾意呢個Lover唱得好自然

有無人覺得佢一開頭件白色恤衫好正想要返件

1989 最中意 Out of the woods
Rep 最中意 Getaway Car
Lover 最中意 Cornelia Street

件衫堅靚

當年係澳洲讀書有幸睇過佢Speak Now Tour
到而家都覺得好好J

羨慕

覺得Lover我有少少搵返當年既感覺

其實可以唔使咁抬舉連小姐🙂

佢當年Speak Now Tour嚟香港嗰陣
完全未聽過Taylor Swift呢個名
如果可以早啲識佢就好

小弟心水
1989 ： I Know Places
Reputation : I Did Something Bad
Lover : Daylight